超過5成人同意拆走市民自發布置「連儂牆」

全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？
好狗啊！尋日睇都0%保留，今日睇50成拆走。
佢句惟引發衝突事件，講到好似我地點火咁。

我着短裙引發強姦事件?

之前明明贏佢好多幾時又多左幾萬人
推得唔夠勁添

咪係,咁狗既講法都UP得出

吹雞啦

Pish

佢今朝無啦啦加左成20個%落同意拆牆

投票

推

啲經濟日報真係好仆街

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
記得填完要check email confirm。

Push

用INCOGNITO MODE可以重覆投

Care呢d有撚用咩
做實事
出黎啦
香港要人
18區要人

一陣去上水,去到都可以投

返工刷緊 反超前了

我明明未投
但一入到去話我投左

票已投